大麻股大特價

大家快啲入場執番幾百股
下年可以買樓買新車

最後上車機會快啲入

唔買後悔一世

你唔好害人啦

派緊錢呀家陣我

樓主輸大麻輸好多？

一日未放一日未輸

大麻大平賣

樓豬豬死左
高j?

今日高位明日低位

$14入

咪害人啦 點會係炒大麻
擺明係極光賭場

問咗媽媽借1000萬all in , 下年換大屋

換？
換多三間

大麻前景好不愛特朗普

已入

樓主系咪冇錢吸大麻

可以揀定樓

揀樓跳

4蚊先諗下啦
7蚊仲有啲貴

0.6 表示含曬

識玩要玩沽TLRY 瞓覺起身數錢

d人嚇親 唔敢再黎